覺唔覺愈專一既男人愈會撩女仔？

專一既男人心知自己唔會鍾意第二個，所以冇禁忌去𥄫女撩女，係花心男先會忍住扮正經

利申：靚女絲打

騙子

？

今季睇好邊隊？

All in對家

專一係知道自己不會動搖 亦知道撩女仔會傷害對方 所以就算唔動搖都唔會去撩

淨係注重行為係冇用

屌，講緊我？

行為同心態都注重囉

越專一越睇唔上我

所以我周圍撩女

撩唔撩女到頭來咪又係咁

唔覺

唔知係唔係
但我自認係好易鍾意人
所以以前拍緊拖嘅時候
同其他異性完全唔接觸